大學畢業旅行，想搵陌生人一齊去旅行！

地點：北韓/東南亞諸國/中國大陸古城

有無志同道合之士？最好係女，畢竟與美同遊實在較賞心悅目

利申：男，樣貌普通，窮，旅行會畫畫

樣貌普通，窮

此post已完

秒

我有興趣 留tg ok？
利申 藍絲

搵食死開啦屌你老母

自稱樣貌普通=樣衰
自稱窮=真係好撚窮

會畫畫=自閉
=樣衰窮毒撚

u裡面無人同你GT都知咩事啦
邊使上連登搵

大家好惡，話自己樣貌普通and窮都係謙虛下姐，唔通話靚仔有錢做招徠咩 眾位咁多野講請問要點開post先可以謙虛、真誠、唔俾巴打hi呢？

btw得一個藍絲，無巴？

認真咩

你一開始唔係話揾絲
肯定少一半人屌你

一個男人上網揾 唔識既人去旅行

可以 唔好set咁多條件先

靚女 有錢絲留名

唔hi點認識你呀
hi

寧做真小人，莫做偽君子 何況我無話淨係想女女作伴，做咩上綱上線咁

btw 搵到一個朋友同我去了lol 繼續邀請大家 目前計劃去東南亞國家，越南唔會去（因為個朋友自己會去一次，唔想同我去既時候又重複）應該會係柬埔寨、老濄、泰國、緬甸四個國家裡面計劃一個行程，時間就大概六月底（好似係）

真有興趣既留聯絡方法？

hi！

真絲 有興趣 但1男1女會唔會好危險

宜家係兩女（我個fd拉埋佢個fd）一男 有預感到時會毒J一個

去旅行就算真frd 都未必夾到啦
仲要你呢啲好色窮毒撚

我都plan咗六月去東南亞，想搭單問吓知唔知到時雨季個狀況有幾嚴重 上網睇有啲人話會仆街淨係留到室內